中國外交部宣布1月31日起「不再承認」BNO為有效旅行證件及身份證明！

都冇認過

笑撚死人咩 嬲豬啦？

姐係點

要用特衰出境

so. ?

BC呢

者只可用特區護照出入境？

bno visa應該唔使開
要緊急上國會

咁即係無所謂咩雙重國籍啦

即係一定要用特區護照出境？

冇得用BNO登機
一定要有火車頭

即係廢紙一張？
咁人哋擁有一張廢紙
關你乜事？

黨

咁撚樣渣？！冇啦？！吓？ 車～

So what?

迫人要出境要用特9護照？

英軍 is ready

中方唔認，自然港共都唔認
到時港共可以有權沒收bno。

違反中英聯合聲明！

中評社北京1月29日電（記者 徐夢溪）中國外交部發言人趙立堅29日在應詢中評社提問時宣布，自1月31日起，中方不再承認所謂BNO護照作為有效旅行證件和身份證明，並保留採取進一步措施的權利。

當日的外交部例行發布會上，中評社記者問，英國政府宣布，自1月31日起，調整後的英國國民（海外）（BNO）護照及簽證政策正式生效。請問中方對此有何評論？

趙立堅表示，英方罔顧香港已經回歸中國24年的事實，不顧中方嚴正立場，公然違背承諾，執意炮製出台所謂“量身定制”的具有英國國民（海外）BNO身份的香港居民赴英居留和入籍政策，並一再擴大適用範圍，試圖把大批港人變成二等英國“公民”，已經徹底改變了原來中英諒解的BNO性質，英國現在所謂的BNO已經不再是原來的BNO。

趙立堅強調，此舉嚴重侵犯中國主權、粗暴幹涉香港事務和中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則。中方對此強烈憤慨、堅決反對。自1月31日起，中方不再承認所謂BNO護照作為有效旅行證件和身份證明，並保留採取進一步措施的權利。

此前稍早，英國政府周五宣布，將於1月31日為具香港英國國民（海外）（BNO）身份的人士開放新簽證，為合資格的人士及其家庭成員提供最終入籍途徑。英國內政部公布的新聞稿稱，中國政府去年6月在香港實施《國家安全法》，此舉明顯違反了《中英聯合聲明》，英國在這背景下就新簽證作出承諾

幾時轉BC?打仗？

外國肯承認咪得囉，同埋本來用 BNO 都入唔到中國架啦

唔比人出境？

其實都預撚左 睇下今晚英國點回應

出境用身分證架喎
不過支共點樣打橫黎話唔比出境就唔知會唔會發生喇

釋放胡志偉

用身份證出入香港

出境要護照嘅咩？

係喎

特衰身份證，講錯咗，SOR

真正香港人 當然用特區護照

一定唔比

[/member]唔好以為淨係冇得用BNO上支那咁簡單
可能本身冇廁所板護照既要特登申請返本先可以離境
然後港共暗中mark低邊啲人1月31打後先第一次申請[/member]

check in入閘要

唔好玩啦關咩事
你本特區護照燒左？
正常人唔咁高調都用特衰過關啦

咁側話點解呀?
係唔係 1 月 31 日, 所有 BNO 自動成為 BC?

強烈回應my ass

臭閪蚑那連居英權BC都唔認既喎

又真係好似要

機票要填護照no.

而家直頭係叫香港有bno嘅就算用特區護照都唔畀出境

機管局一定即刻跟機 唔准用嚟出境

其實對香港人有乜影響？求說明

實際即係點

冇國籍喇
發喇

自1月31日起，中方不再承認所謂BNO護照作為有效旅行證件和身份證明，並保留採取進一步措施的權利。

有冇人解釋吓即係點好含糊

睇吓你本bno個observation

買機票果陣要登記埋passport, 港共要求航空公司唔准用BNO登記就ok

航空公司會唔會跟

姐係BNO=非法證件
藏有非法證件=全部拉去羅湖打靶

無 講完

身分證唔比出鏡？

咁上庭法官要求交出旅遊證件可以唔駛交BNO?

出境可以用id卡，但買機票就用唔到BNO買？

都幾肯定14年後有部份人已經冇續特衰
只係手揸BNO黎出入境

check in 入閘要
行政手段令你出唔到
所以一定要用特衰

記得喺香港唔好用BNO check in...

本證英國出架喎，佢邊有權沒收

咁咪mark

睇下airline收唔收啦

我囉

(1) 唔係個個都有申請特區護照
(2) 唔承認一本英女皇發出既護照絕對係外交風波, 亦都影響當初英國保障香港人自由出入起既承諾

出境係咪得地勤會睇你passport，唔通換個海關做埋呢個步驟

定係唔畀喺香港出發用BNO 買機票？

譚詠麟

想知邊間會跟

喺中國地頭有得唔跟？

BNO 對英國黎講係有效護照喎
有冇見航空公司唔準人用台灣護照登記先 中共都唔承認啦 ？

Yes
輸出逃犯天堂

點解？

口交部真心話：吹英國唔脹

咁就快啲幫自己既 BNO 影張相
做 backup 先啦

唔趕bno出境吊你老母，係未當bno外國人唔撚交稅la吊你老母

咁咪直派BC囉 我留名睇戲呀

咁直接將BNO變BC

你唔承認, 即係入唔到支那姐, 關我撚事咩永世唔入地獄鬼國架啦

係咪算係反制？

唔係用身分證咩？

唔可以用BNO起皇崗搞VISA入境支那
同用BNO出入境澳門添

釋放胡志偉！

因為佢地就係想含糊
係呢個stage係唔會講清楚架

咁愛蟈愛黨既撚伯點算
佢最鐘意用bno岀入境

我唔信BA會唔接受BNO

因為佢冇交有效證件（BNO）而被拘捕

如果香港政府落order, 航空公司無得唔跪

出境唔需要護照 係用唔到bno入境中國

但係BNO passport number 個格式應該同BC一樣

你唔承認又點？人地國家嘅事關你咩事？

你以為靠本簿咩，英國有紀錄㗎嘛，沒收都唔會無咗英國嗰邊個紀錄

ON9 買機票唔洗填PASSPORT #

BC

隊本廁所板就得，實際去到外國你鳩知

我好撚驚呀

胡志偉仲有2日就放監

入支那用回鄉證，返香港用身份證
其他國家關你撚事

之後可能要其他國家唔認BNO
就睇下邊d國家跟

胡志偉係咪可以放返出嚟？

支持全面沒收

上面有一格會寫 佢係要check嘅實check到
不過睇佢執行得幾盡

下，就咁？

入禁區前有機管局既食Q 要check passport

胡志偉好冤枉

英方: 我還價3+1 入BC

難怪之得依家啲 immigration officer 要配槍啦

話你犯左國安法咪得

香港夠唔承認台灣護照啦，佢有權沒收台灣人本台灣護照咩？

又真係

變得BC未

打鳩香港人黎反制

呢個簡單, 去拎boarding pass果陣要地勤check係咪BNO

姐係法庭要求交出旅遊證件可以唔比BNO

航空公司睇你本護照洗唔洗簽證 會唔會被人遣返出發地姐
你出唔到境佢哋應該冇咩影響

下，要填passport number喎

中方不承認英軍爲有效軍隊

如果個system reject用bno都出唔到機票啦
冇記錯hk express果d好似行大陸system

報lost囉

你就真係on79

你係咪未搭過飛機

咁法庭交出發有旅行證件.... 就唔駛交?

但問題本護照係英國發出
airline唔認BNO=唔認英女皇發出既證件應該係對等?
airline應該唔會咁傻仔因為港共得罪英國?

報lost囉

同張歡樂卡被老婆沒收，
都係報lost啦

有啲人個外國簽證喺bno咁點

但返中國邊個做bno?

係，
技術上港共的確可以唔比你用BNO check in同入閘登機架

再唔係咪入禁區之前要你show passport

英航聽邊個order???

影張相安全啲

唔填一樣買到

以後法庭叫交旅遊證件 唔需要交bno

左膠睇下拜登一上台中共幾敢出招
兩黨共識牙牙牙牙牙牙牙

準備撒僑

地勤係香港人嚟㗎嘛 佢哋會唔會賤到轉移責任俾佢哋

到人地唔承認本火車頭會點

開拖啦
日落國唔係比班大陸狗落面呀?

笑左

帶哂兩本

呢個唔係不嬲都係？

咁俾狗咬保釋係咪唔洗交bno出黎

BNO又唔係得香港人有
點跟

前年(上次旅行)，出境有部自助機
同離境都要check passport對登機資料

佢當無效既咪姐係呢到落手

葡國護照又贏

雖然出境可以唔駛要passport
checkin 可能都冇問題

但係入禁區前既checking呢？
機場保安一定係跟政府指示

搜身

哦咁咋?

英國老又仁慈，應該取消所有港共高官家屬國籍嘛。人哋就睇死你做唔出

本身就唔可以

Hong Kong airline
Hong Kong Express
兩套好明顯一套支那，一套香港

check in 要 check passport 係要確保你護照符合目的地既入境要求，費事你畀人原機打包回港，唔係香港法律要求。咁航空公司可以跪既，再立法亦得，咁你要走咪整本特衰囉。

買到都check in唔到啦

亂打都得反正check in既時候可以再確認
同埋有陣時你護照過期重新攞過本都會有新既 #
所以其實買機票時護照#冇咩意思

又冇左成千蚊

支那強制岀境要show護照都無咩用
大把人兩本都有

用BNO等6年變BC
咁最後你咪又要認

再唔係BNO平權直接轉BC
咁係咪ban哂所有BC?

英國財產黎，收咪幫手加速出bc俾香港人

之前明明吹到取消雙重國籍，又淆，廢撚到

場戲終於開始好睇

買到
機票主要check 名唔係check psssport

其實係德政黎，唔認即係沒收旅遊證件時唔洗搶埋你本BNO
帶住BNO用特衰出境，落地再用BNO未得

宜家打賭佢敢唔敢出境時Scan你有無帶本BNO再即場沒收埋，佢敢做就有好戲睇，搶掠他國財產，我絕對支持你係機場即場沒收嫁

咁保釋係咪唔使交bno出黎

但唔通支共叫英國航空唔承認英女皇發出既護照？
英國彩你都傻

多謝北京，bn(o)平權又近了

推！

咁就一定搞上國際

下？

可以要求人手對
不過行到呢步 可能好快都逼你用機

公墓園持有BNO 係叛國。

Check in 入閘check passport 係確保乘客可以合法入境目的地，所以只要目的地係中华人民共和国管唔到嘅地方，航空公司係唔需要理會中华人民共和国

照用BNO check in

如果去美國呢啲有APIS 制度既地方， check in同入境唔好用唔同passport 因為你check in個時，passport data 會送去美國既Homeland Security

下！冇架啦

機場入禁區check機票同護照

支那仔，反正你都話中英聯合聲明係歷史文件，何必要理呢？

離地支那冇2家茶禮食架

咁胡志偉係咪可以出翻黎

咁又點

我寫nationality 係GBR 佢吹bb

咁就唔好咬再胡志偉唔交bno呢樣嘢啦

其實可以全變BC
但內部點分就英國自己知

反正BNO唔會有新申請
大致上都已經知係邊d人有㗎啦

呢個係最保險嘅方法
你最多放晒d人全部都有同英國護照一樣嘅免簽

無passport點入閘登機啊，大佬

咁點拎機票?

講真呢d全部無撚用
要走既都係會走

其實真心唔明有咩用, 香港人番大陸要BNO?

比身份證佢check 都得 對名之麻

仲有如果你入境，叫你SHOW PASSPORT係邊返香港你唔死？ 無特衰係其他入境印，你一出BNO就話取消你香港身份証

話你有雙重國藉，叛國
以違反國安法將你拘留

長遠就連1997年出生嘅香港人不論有冇bno都當作違反國安法處置

之後直接轉bc 正呀

走 咱們回家

咁但係check in嗰個地勤係香港人？入禁區之前都要check passport？
呢啲應該政府可以出指令強制？

留名睇港共照跟 然後特衰護照正式等同中國護照

你覺得可以同港共講法律？
邊間公司唔遵守民航處咪禁止佢升降囉
都係依法辦事
有多本火車頭冇壞，$380啫

你望清楚你本BNO國籍寫乜先

香港岀入境都身份證
外地岀入境先護照

英國可以外交對等唔承認中國/特區護照？

緊係有權收，無都話有

但我都再提醒大家
BNO係一個身份
唔單單係一本簿仔
就算佢燒晒300萬本
你都可以申請返

佢主要目的係咁

我正想問
香港機場要特區護照比機管局睇出境姐
去到外國入境我用返BNO吸印仔唔得咩

你持機票嘅時候比到就得
用嗰個為準

咁高官同立會班仔女點算?

特9 只係用黎check in 用，到埗換返BNO出入得唔得？

不過估好多人驚去唔到旅行而用番特衰

之後就到BC

阻到人出境咩

唔好用常理分析港共，因為乜撚都做得出的

check passport 係對你身分資料同簽證有冇效會唔會被人遣返
道理同處理台灣passport一樣

上面寫GBR
下面寫GBN
可能好多人都唔知

先軟禁，再沒收，然後羅織罪名送中
務求做到唔關bno事

計我話，唔好煩。全部香港人唔俾出境

Noted

出境唔係用身分證架咩？

當然知，咪講左航空公司可以跪，立法亦可
特衰可以唔駛就唔唔駛，必要時都冇辦法

中共咁做係違返聯合聲明？

林鄭都講過BNO 只係旅遊證件
不過上面吹雞佢隨時轉軚都未定

真係得？
我每次都係用passport 未見過有人用id

入禁區前 點解要一定有pspt
番支那 id 同歡樂卡

敗登一上場即黎料

英方表明不再承認中英聯合聲明，立即收回香港

佢想擺姿態然後叫其他國家跟從

其他國家認咪得囉
出入香港都係用身分證

咪傻，咁咪變相幫中共禁錮港人

低能完未呀

問題係: 港共拉咗咁多知名手足: 肥佬黎, GPhone
瞓睡老人竟然一句聲都冇出到
利申:美國撚

同時持有特衰同bno是常識吧
出境咪用特衰囉

唔知港共會有咩陰招出

擺明啦

狗吠

可以改做show埋 passport

得 但點解？
香港岀入境都係用身分證
目的地地先係BNO

加上BNO係一個身分，本嘢你燒左都有呢個身份。

可以 特衰都免簽 反正

我明你講咩
但中國唔理規矩夾硬嚟都唔係第一次

你幾時出境用護照行e道?

用特衰護照出境，出完境你理閪我係咪用Bno

本身無既咪apply返囉,對香港人無傷害架
最平果本都只係3舊幾

唔知支那想點

阿爺開到聲仲條咩例?

係咪唔用到bno番香港

我睇嗰篇無咁講，有無src

係冇得唔跪

太空人

邊到有講

下返香港用身份證咋嘛...

幾時取消埋我中國籍？
BTW, 五毛地產金融狗呢？？死能曬？？

起碼拎返九龍半島同香港島先啦 寫明係永久割讓

咪係
我都冇BNO

玩到咁就直頭係外交風波，準備閂門打第三次世界大戰

陳智思又話叫人快啲走既

去外國要帶兩本passport + 身分證

理論上
實際上佢打橫黎

認真 你入禁區係要check passport同機票
攞bno可以話你係非合法證件

大陸幾時有承認過台灣護照?
台灣人點出入香港?

港共不嬲定義BNO做旅遊證件而唔係護照，因為護照有主權概念

唔比出境？

不承認BNO？ 咁咪要轉BC😵

胡志偉走得太前

政治層面一向都唔互認
實際層面一向都互認 , 一個HKID linked 一個BNO ID

依加係中共實際層面唔認
即係你拎BNO上既HKID 去證明你係香港人呢個實際操作無左

侵本人都冇提過呢幾個名

係都只係幕僚

Airline 唔收就等食制裁

其實已經一半用緊機
當時係
3部機機check
2個人人手check普通隊
1個人人手check廢老/特隊

Total 6個counter咁checker

Mark乜鳩中共晨早有個base啦
當年邊個拎左然後邊個家庭keep住有續有辦領點會唔知，佢隨時update過你

你以為個個BNO holder都有特衰？

真

係咪放得了？

咪申請本特區護照出境囉

大陸人會覺得反制咗，呢班揸BNO嘅人會冇得出境
漂亮！厲害！

咁我拎特衰去有咩問題？

佢意思應該係回程機
回程check in時有機會話香港唔承認bno無有效護照所以唔畀你上機

對我黎講正常人係拎BNO唔係特衰

咁講啦 如果個人本身 係外國公民 又有香港id
其實兩邊出入境都唔洗用到 pspt
唔通你又唔比人 上機咩

i mean 外國check in 用bno

軟禁所有持bno護照嘅人士
封網
辦事處24/7有警員駐守
周圍設有監控裝置
邊個嚟就打棟入打橫出。

女皇財產

邊度都有講？

放返胡志偉啦，BNO都唔承認

China joe即跟隊

去支那果D咪會

有乜影響對我?

應該得架wor

返你老味咩

咁咪停飛香港

真係咁難？

認真問
1. 到機場比航空公司比passport對身分
2. 出境果個閘機位可以唔用passport?
3. 上機前再對passport同機票
係咪可以避免到出示passport?

全球一早當香港係廣東省嘅一個市啦

特區過期佢又唔比你續嘅

就要等到拎BC先可以翻香港 (如果你要翻香港嘅話)

我都係冇申請

記得19年中尾已經有人提過大家可以要求人手check
唔洗比港共scan你最近期個樣

笑咗

冇特衰，得B

正確思路

走得會需要你承認?

唔入支那境係咪可以當佢無到？

我出境又唔洗問支那嘅！

入境前線好黃

鎖住你班友

好野
全民BC

英國真係唔會理 因為一早預左佢用呢樣做反制
你見5+1都話唔洗有BNO只要有BNO身份就知咩事啦

幾時取消埋我中國籍

加句要check passport 有幾難

無特區/ 特區過期就無得出境

是。

過入境處淨係身分證，唔使護照，但係冇有效旅遊證件D 19機場保安唔會俾你過行李檢查。

咁以後「法庭要求交出旅遊證件」係咪唔使交出嚟？

英航

放心啦, 佢一定有辦法改到你拎BNO入唔到禁區

佢玩緊全港用BNO 拎US Visa的人

如果用特衰拎US Visa 要逐次簽

好呀 玩得好 繼續

班官啲仔女點算呀咁

要取消國籍先得

小心有班人不斷帶風向話「點都會check 到你有BNO」
製造恐慌

唔比你飛香港

有特衰同hkid 就出到境
你洛到地 用咩pspt 入境無人理你

check hand carry之前唔係要俾人睇架咩

要出境再決定

出入境用身分證或香港護照或回港證，其中身分證可走e道

佢唔認咁胡志偉仲係咪無交旅遊證件

中國唔認姐 關香港咩事

咩逐次簽

台胞證

都話係歷史文件

國安法會咩

Exact7ly

咁其他國籍人士咪唔洗岀入？

但有d國家唔會再印野落護照度

有人會用bno入境中國？

你睇翻section 4b講乜

出境用身份證同特衰都得

我估呢個主要係唔比人拎mpf走

胡志係咪可以出返黎

唔信英國佬會因為咁同強國開拖

就算之前都係咁啦
英國落到地先show bno
費事用bno係香港走咁麻煩
買得單程機票又用bno走都知咩料

戇撚鳩
用特區護照買機票咪得囉

去到外國你用邊本護照入境就你嘅事啦

彩佢都傻
反而加速仲 有機會益咗我地
到時唔洗5+1
直頭比個英籍就真係多謝晒

好正

可唔可以quote上黎睇睇 我記得黃世澤講過

其實中國一路都唔承認BNO 你可能用BNO入境嗎？
問題係走唔走到 英國會點回應

遲d可能要連續居港180日先比續特區

用BNO移民走咗嘅人可能就要等BC 先翻到香港

去counter要check你passport

係咪好多人從未搭過飛機

7婆話過會配合嘛

31號先申請可以點 唔好俾囉 屌

Her Britannic Majesty's Secretary of State Requests and requires in the Name of Her Majesty all those whom it may concern to allow the bearer to pass freely without let or hindrance, and to afford the bearer such assistance and protection as may be necessary.

買機票不嬲 有名同 credit card 就得

岩啊 歷史過期文件

係咪即係可以變bc?

不過我就有個問題
假如我有美國簽證，貼咗喺BNO上面
而CNO入面就冇
而我搭飛機去美國，會唔會因為佢唔認BNO + CNO上冇簽證而唔俾我上

無

咁可能要申請特衰啦
因為就算你可以用身份證出境
正常嚟講航空公司喺check in 時都要confirm你本passport係有權入境你去嘅目的地

1，上機前地勸要check你個passport可唔可以到目的地入境，因為如果目的地你個passport要visa先入到你無就要返黎，佢地公司自己出返數

2，用身份證出境

3，要俾passport城勸睇

我冇香港身分證就即刻BC架啦
係就快呀

瞓咗幾耐？

唔一定，
有國家會睇你入境個時用咩passport 入，
你出境個時畀第二本passport 佢唔一定會畀你出，
好似話兩本都畀就可以，但都唔會係100％ 過到關

再驗血

即係以為用唔到bno登機？

咁BNO變BC

香港人宣誓：本人及其財產包括MPF不屬中華人民共和國

以後

那網頁版 或app 不要去簽證中心

得BNO 又無特區咪出唔到

身分證/香港護照/回港證 三者之一都可以
過e道係身分證
唔好同我講咩登機要睇護照
登機 入禁區要睇護照（目標國護照、本國護照+目標國簽證、本國護照+目標國免簽），但出境過一刻俾入境處檢查只係睇身分證

中國唔認，其他國家認咪得

即係認過

直接變bc

你進入禁區前要check你passport

呢個case都有可能

其實買機票個陣 你pspt 資料 亂填都得
去到ckin d 地勤都係對名同對航班no

果兩架親皇號航母會唔會係為左咁做
再加埋日本出雲輕航母

依家無廁板果d分分鐘無得出境
屬於無左citizenship

最多5年後揸BC返黎拎錢走
有得走都走咗先

做咩姐

其實依家都要
當然你可以隊本特衰俾佢睇
但如果有啲人嘅美國visa係喺bno咁就gg

BNO 到申請10年美簽證

特衰俾盡5年 特朗普之前話用特衰改唔批咁長 好似逐次申請

如無外國護照 出去做生意 用特衰有咩後果？次次去美領事館申請?

發夢喇你

咁你買來回機票分開買? 一張用BNO 一張用特區?

出境用身份証， check in /登機 show 特衰，去到目的地入境用BNO。

如要回港，係果邊用BNO check in，最多show埋hkidcard，係人地國家出境，你要走點會為難你，到香港時入境E道只需HKID。

當然有 1日如果玩到特衰要審查先可以批比你，咁到時真係新彊了

其實阻得一時阻唔到一世

無可能
航空公司自己決定是否給你登機 是根據有無目標國護照/簽證/免簽 目標國是否給你入籍 和離開的國家承認與否你的證件無關

回咩鄉證
明明官方正式名字都係通行證

買機票係，check in/online check in個下唔係呢

譚詠麟點算

其實都係睇中共想玩幾大
反正而家機場入面都成堆便衣狗

最緊要就係去到機場登機櫃位嗰陣

你能夠show 到一本去到當地入境嘅證件同你登記買機票嘅時候個名係一樣嘅

就已經冇問題

樓上成班連登仔應該未撚買過機票

還有bno身份就算你冇撚咗本護照都唔會消失嘅
喺機場畀共產黨收咗又如何?
總之去到英國就贏㗎啦

其實最簡單係入禁區要show id + passport就得

個回應好撚廢

我都覺，呢個post 係唔係好多人連passport jail 未申請，點上機都未知

大部分有錢佬直接移民唔洗BNO啦

呢個會好似歷史咁出現南北地區咁

好似好多人未坐過飛機

問題係：點 樣 禁 BNO 出 境？
中共唔承認，不等於全世界都唔承認

咁唔係入境處check嘛

冇人會拎BNO回鄉下話，買機票就睇航空公司跪唔跪

洗撚你承認

你叫譚詠麟點算

唔洗分開買
出境hkid 就得 你去到個邊用咩入境無人理你

就算航空公司地勤認bno
入禁區前都坐左個入境處職員對你機票同passport
講出境淨係用id果d係咪冇搭過飛機

帶兩本護照

但你無特衰應該可以搞返 英國唔會當你無左國籍？

都唔使驚航空公司
航空公司照用bno check in
航空公司只會確保target country俾你入 唔會理你本身國家嘅態度

問題係去美國時 要買機票 如果用BNO 買唔買到機票? 好多人因為方便用BNO做美國簽證

唔承認英國護照，航空公司點同英國交代

咁申請一個又有幾難
到步咪用BNO 入境

乜鳩
佢出境係出香港境
入係入外國境
我外國出入都用咩撚有人知
係佢香港出個下唔認BNO炸嘛

又做戲，根本無影響
用特衰+身份證出境，去到用bno入境你吹咩，你唔認又唔係人地唔認
反而有好處添，本身英國都唔想處理BNO問題，依家唔搞唔得

下一步係唔係沒收護照

你思緒混亂

好想見下親皇號

漢奸

無野無可能架啦

民主黨 區議員 / 前立法會議員 / 黨員 可摸耳幫香港人試下闖關
（呢次申請612基金旅遊為公益就值la）

下一步應該會收緊出境
例如市民申請特區護照前要簽名擁護中共，又或者唔批特衰俾黃絲

胡志偉本bno安全了

有香港身份證明書，不過呢張野你去邊都要visa咁解

有5毛負皮

真 睇完呢個po 先發覺 咁多人 唔明
機票同出入境既概念

有人從來無申請過特衰(唔會申請)
呢d英國點搞

但check in用passport 原因係咩？
香港政府規定 定係目的地規定？

不過就算無硬性規定航空公司一定跪

咁咪唔好拎住走 英國都講左啦 身份係佢地果邊永久認證 冇持有 一樣有效

無passport唔代表無香港永久性居民身分？

除非航空公司跪 如果唔係機場冇authority會特登睇你用咩passport走

當然問題係佢地想唔想玩集中營 玩既就冇辦法

特衰我申請10年wo巴打
美國簽證
武肺之前

好難講，大部份航空公司為左生意都會奶

藏有非法旅行護照，再塔

好似係，而家條例係你拎過bno 就俾你過去住

真係wfc

你的問題正正係BNO 做美簽證問題

咁英航聽邊個支笛好？

之前問過機場職員，呢部嘢唔係入境處要求，當時佢哋聲稱只係收集資料，乘客可以拒絕

連登解讀學家

BNO 係英國有效旅遊證件.
上飛機只要用當地認可旅遊證件就得.

去台灣無有效證件不可上機.
依家係侵犯英國主權.因為人地容許BNO入境.
仲有ban 得BNO, 就ban得其他旅遊證件!!

即係遲下就係限制港人出境,封關.

加拿大會唔會實行撤橋??

特衰批到10年 係咪呀

就算航空公司決定比你上，到入閘時港共唔承認而閘住你，點會冇可能

如果我搭英航但係用英國護照check in 唔到會唔會變國際笑話

我都想睇結局

你覺得呢

Um..... 但直派BC好誇張 我諗唔到

留得住我個人，留唔到我啲錢。

唔俾我走咪做pet爛泥等你養。

B你老尾

討論咁多有乜用。睇下夜啲英女王講乜好過啦。
洗撚理中共咩

自動變晒bc

Scan 你 登機證安檢前要睇

China joe 話bno 唔係有效證件唔承認

唔承認係旅遊證件，同唔承認國籍，係兩回事。

唔洗，入英國境可以用另一本護照
而且宜家申請bno visa唔洗用bno,即唔洗續返都得，所以你可以直接用特衰入境

BNO唔止係護照，仲係終生身份，如果識玩，就咁袋住本廁板，去到英國再拎返本BNO護照都仲得，所以支共做咁多野都係多餘，除非佢鎖港，特權人士至可以離港，否則只係淪於打飛機層面！

機管局將於今日（8 月 14 日）下午 2 時開始，於香港國際機場客運大樓實施進出管制安排，持有將於 24 小時內離港機票或登機證、以及有效旅遊証件的離境旅客，或持有相關証件的機場員工，方可進入客運大樓範圍，直至另行通知。

港共跟機係時間問題
最麻煩係無特衰 得BNO 但出唔到境
但死都唔續特衰 就搵英國領使館求助

你唔承認，但全球有189個國家承認並免簽証

應該掉反轉問支那, 佢地有承認過BNO咩
本身拎BNO去支那都入唔到境嫁啦
唔通佢地會覺得因為佢地唔承認就其他國家都會跟佢地?

買機票唔入PASSPORT點買
上機前又要比機組人員CHECK

我無申請過呀

我明你意思 但對呢個話題係無影響
你諗真d

佢可以玩到可以好似理大咁
在場個人全部都犯暴動罪

然後97前出世嘅全部都預算假設你犯國安法
要澄清自己冇BNO+宣誓先會撤銷控罪

而且仲可以學大陸咁出境要申請
冇得再自由幾時想出境就出境
BNO買唔到機票......

幾耐前 特朗普話取消香港關係法時有講過 我唔知你何時申請 你自己睇新聞 你係講真就你好彩

人地開放畀香港人移民都嬲嬲豬
你中國都可以開放畀全世界拎中國人身份
睇下有無人想要姐

因為櫃位要確保你入到境，唔係既話airline 要罰錢

你無passport唔等於無香港永久性居民身分架喎

如果因為持有其他國家護照而唔俾出境
你估其他國家會唔會撤僑

如果英國反制，唔承認中國護照會點？

女皇點會出聲

加速主義好

夠薑就唔承認BC係國藉證明啦

今晚好多花生食 BNO英國回應同美股

支那無招嗱？
屌搞咁耐班支那狗淨係出到呢招
太廢啦支那狗，反制呢？

入禁區前，機管局一定會以沒有持有效旅遊證件為由，唔比你入閘，所以大家唔洗諗，31號開始，冇特衰根本出唔到境

正解

大佬，就算airline比你check in，機管局都可以阻你入閘啦

點沒收?

但係香港而家唔係出幫出火車頭護照啦咩

其實想斷交咪直接出聲囉

其實係用身分證出入境 但係仆街政府有權打壓航空公司

但係買機票同上機要有有效入境證件
所以，特輸護照都要帶

用特衰岀境飛左去英國申請番咪得
邊有人走佬真係用BNO走

網上申請去北角搞，應該會有實體visa
暫時都未禁BNO visa出境，遲啲就難講

如果放棄香港籍淨係拎住BNO咁係咪根據BNO條例好似自動入籍英國

喺香港住既所有外國人都自動成為中國人，並在香港以及中國境內不得尋求外國領事保護

入境處職員嗰個機場保安嚟架大佬

但依家唔係你揸住BNO都唔比出境咩?

行得太前

日本回香港
試過幾次揸BNO都要你show HK id

其實好多國家國民出入境都係用護照
香港係比較特別用護照

btw港共玩野禁止BNO買機票
用特區護照出境每次要申請
咁已經玩到嘢

洗鬼咁複雜，用廁所板入閘之後鬼理到你咩

點出境 申請返hksar?

香港關係法隨時恢復啦：拜登

有回鄉證既買多張去支既機票入左去先

yes
本身已經唔當國籍

真人真事
荷蘭留學 得BNO仲係valid
係咪可以申請做refugee 了

五毛,你坐個飛機未?

唔放姐係搞港獨?

出境理論上係用身份證出境。

但航空公司為咗避免你冇合適嘅證件，而飛到當地（會被嗰個國家罰錢）。好多時都要你出示埋合適證件登記。

理論上，你返大陸，又點會用BNO呢？你係用回鄉卡㗎嘛。

英國政府一定因此而出手，因BNO Visa 申請人有部份得BNO冇特區！

打仗啦屌你老母臭閪

咁樣，真係違反中英聯合聲明！可以開戰！

可以，出入境其實都係用HKID
係check in入閘兩關要過

你有朝一日返香港，佢到時可能要望下你本passport. 而家當然用身分証就入得香港，但到時佢要睇你用邊本passport入人哋國家，你都要show.

上飛機只要用當地認可嘅旅遊證件就得？問題你攞住BNO可能連禁區都入唔到，更加唔使上飛機

咁機票位咪特區護照囉
外國入境位咪BNO
分咩開買?

攬炒埋班權貴bc

我日本visa就係響BNO上面
即係返左香港有機返唔到日本

係要俾人收左香港籍先Section 4B

香港－＞A國－＞UK

我講緊係你入境A國係用特衰，
但喺A國去UK 個程出境唔可以只係比BNO出嚟，
因為你入A國時個record 係用特衰入，佢冇你BNO入境個record
我講就係話A國去UK用BNO 買機票，但出境個時比埋特衰博佢比你過

要問美領

沒收飽佢囉 我報失昨麻 再收我再報 再收我再報

咁樣同宣戰有咩分別

諗多左

online checkin CX 冇得比我揀 BNO
我就會寫 United Kingdom

唔承你成副身家，所以充公？goodest china logic

奶完比自己國家罰鑊金仲奶唔奶

可以報失

同狗巴月票搭唔到城巴 或者 萬零用唔到屈臣屎禮禮券參唔多意義

法律都可以隨便改，更何況policy!
外交部: 1月31號必須提供旅遊証件才可買機票

無HKSAR

寫咪寫，從來都無認證過。

香港我用身份證或特區出境，咁人地國家俾我用本廢紙入，又唔算非法出入境。

入中國咩， 又從來都唔得。
入香港咩，如果我合法出境，我有身份證過關，又點樣非法入境？
就算唔見咗，我無唔誠實咁入境丫。

柒頭你真係太弱智

可唔可以機票填BNO
入禁區用火車頭過骨

中國人唔駛入英國🤣

要非自願情況下被取消國籍先係，你自己申請取消就一定唔係

係，你岩
就算機場保安都完全可以唔俾你入禁區

航空公司 check in > 政府強制航空公司唔接受 BNO, 要用特衰

入禁區check護照 > 政府強制要用特衰

登機前check護照 > 政府強制航空公司唔接受 BNO, 要用特衰

抵達目的地入境 > BNO

離境前航空公司 check in > 有機會因BNO不能入境香港而要用特衰，或要求同時出示HKID Card

當地離境（Immigration) > BNO

抵港 > 不需要護照

佢係睇埋你張機票㗎
如果你飛支那佢咪淨係睇hkid同回鄉證
但如果你飛其他國家
入禁區前係一定會check埋Passport

其實你亂入都無人理你 你print 出黎張itinerary
不嬲都唔show
上機前 機勤check 都係對名 唔係chk 你有冇pspt
對hkid 都得

但係唔係全世界所有國家都俾你帶兩本護照

咪同特衰買, 用特衰上機
再BNO 入境英國

咁英航應該唔會奶既，但冇特衰佢唔比入閘，你check in 左有機票又點？

睇嚟似係你無搭過飛機

唔認係第一步
第二步全面冷戰。斷交
Bc ？你話呢

聯合聲明guarantee咗

希望唔會......

國際法庭見

係未必會
到時玩斬首行動放無人機嚟玩暗殺你小學雞囉
真係玩到咁你強國咪又係唔敢開拖

入境處 好黃

哦

出入境可以用身分證
但你要有護照同登機証，啲實q先俾你入閘

我明你講咪
但仲咩要咁煩？
香港 去 UK 咪得
用hk passport 出境 入uk 用bno

由航空公司登記左你passport 最後入境人地國家時變另一本有冇問題先

咩呀
香港出境係機管局 閘口要望一眼特區護照 E道用身份証

我搭完飛機落地咪BNO入A國
機票關入境咩事
A國出用BNO出 有咩問題

你用BNO理論上一定係要帶香港身分證

咪搞
申請避難被否決會被遣返和上入歐盟黑名單
荷蘭讀書+工作6年+良好荷蘭文+退原籍=入荷蘭籍
無謂搞d難民嘢 幾年都未必grant難民地位

其實好應該立即立刻出兵打英國!

即係唔比所有英國人入？

恭喜

當地疏忽冇幫我吸係特區

香港人好多都同時有 BNO 同特衰啦

兩本唔係俾唔俾問題，問題係有冇人會罰兩本啫。

響其他國家，唔通我擺多本響行李箱唔通你又罰鳩我要的我上庭咩。

又係著埋哂差唔多樣果d制服
咁得閒走去分佢入境處定保安咩

鳩up呀？
上年我飛左咁多次無一次要喎

沒收護照唔係沒收BNO呀

沒收你本特衰/改例要申請離境簽證/改例出境一定要有效旅遊證件

大家可永續大灣區

最好搞到英國唔承認中國護照

你 sure ?

幾時俾mpf呀🌝
我係英國就玩大佢，全部變bc。到時你要跪低俾人拎mpf。
你痴線啲話唔承認英國係國家。到時真係人性大考驗。都唔駛考驗添，你估陀地藍絲見到支那咁玩，佢地去定留？仲快撚過黃絲呀。仲要個個既得利益者，最撚疊水，仲唔掏空你個金管局？
出差佬禁錮囉？人地航母打爆你南海再爆埋維港先走呀。英國人都等錢洗。咁大舊mpf送埋嚟唔食呀？
定係你mpf係假數，啲錢一早無哂，到時全球睇撚清楚你支那空心老棺無褲着。
你諗住用班支那低質人種換香港人嗎？求仁得仁。我都唔想交稅養班垃圾。你味割哂啲有錢佬。邊撚個理，全球撤資

呢個post好多on9仔
瘋狂散播恐懼

胡志偉坐得好無謂

攪咗咁耐，其實老共仲當唔當《中英聯合聲明》係「歷史文件」? 一時又話英國對香港已無監督權，但呢頭又話英國違反聲明入面嘅承諾，媽禾好亂

認真日本係會check, 反而其他國家唔Q 理，日本d 認真撚做野就係咁

你意思係入禁區前果個counter係可以用id/火車頭入去？

都話係大陸人
佢地得一本護照會以為全世界都只會得一本

有乜用

咁有排你玩

玩到無人腦斬首美國一早做左啦
會唔會太睇小強國軍力？

英國依家可以比bc

其實最驚係就算出境用特衰
但帶住本bno喺身
分分鐘被當係帶住部假passport直接捉走

根據現行法例，任何人士任何人士管有虛假旅行證件乃屬違法，違例者可被檢控，一經定罪，最高可被判罰款十五萬及入獄十四年。

吊,成個POST都成班未坐個飛機係到鳩噏
係CHECK IN先CHECK PASSPORT
出入境查HKID

幾撚多藍屍港奸呀

冇
不過做得出呢步，下一步會杜絕

就咁咋？
嚇得我

閱

美國會有問題
日本都可能會有

釋放胡志偉!

衣加轉曬d 自助機對名
同埋就算人手對 d 機場保安
不嬲都淨對你bp 個名 同證件名 岩唔岩
總有保安咁多呀叔呀嬸 你覺得全部
都識英文 同背曬邊間airline 飛邊？

咁咪用特衰出境囉
驚閪

而家係講緊入禁區前會check呀

或者咁丫。

我去英國搭Emirates， 但中途出一出境吸咗阿聯酋（本身都要特衰先有免簽），咁我咪有出入境紀錄咯。

係咪諗住封區上門搵到bno就拉？

我用咩野PASSPORT入人地國家，係人地國家內政關港共尻事？
係咪要糧暴干預人地內政

癲起上黎
佢咪玩到沒收英航航線

你都on9, 你講果兩個人一個坐緊監，一個還押緊

外交對等會

呢個時候就hong kong is not china架喇，龍門任佢擺

下一步會做應該係申請/續 特哀時要申報有冇BNO，如有佢就唔批，講大話就虛假聲明罪。

講下者 我下年做一年野就夠期入籍
但屋企人有喜 唔知點搞

日本需要visa 架咩

去到D一步，仲有乜嘢唔會發生？

你話佢係虛假 咁佢假扮啲咩
扮BNO？ 你唔𠄘認有呢樣嘢喎。

都好 既然特衰咁好 咁咪用嚟申請美國簽證 我無所謂 我只係想去美國 既然特衰咁勁 咪好囉

yes 我會建議唔好諗咁多世界仔既方法 等英國反應更好

都唔知成班驚嘜尻

個重點係佢點知你有冇講大話

你去英國旅行咪用特衰
想走你會買定回程？

本護照係死物，個身份係終生

假？
英國政府出俾我，係你唔認，但本嘢啲資料由英國政府確認係真，點樣假？

結論，支那都只能係鳩嗡。

咁你記得唔好理人地有冇 BNO

反正係廢紙一張

係冇用
冇用都要聲明咗先
共產黨採取『愚民政策』
絕對唔可以衰俾淫民睇

>我搭完飛機落地咪BNO入A國
問題係你張機票係用咗特衰check in，
A國有嘅record 係你用特衰搭飛機去A國，
然後你隊本佢冇record 嘅BNO 入境，
你覺得佢會唔會比你入境？佢點知你呢本BNO 係咪你本人，點知你喺邊度嚟？

咁咪好囉 一切返回以前

中共唔守合約精神ar

之前記得有建制派定愛字頭就提過
將來新身分證要加番出生地
方便政府好好對待新移民
黃絲用黃卡、藍屍用藍卡

其實改一改例好難咩？而家係咁舊時係咁第時一定係咁？

改到特衰出境要簽證都得啦，唔係以為支共做野要問香港人呀？

但如果香港政府立法，航空公司好難唔跟黎做

我都好好奇其實係味真係咁，有冇做入境既人解釋下係味會check

佢哋用白卡就啱

除非你冇用過BNO出境，否則機管局有紀錄啦

用特衰出 用BNO入 得左

再玩大 D 啦
真廢

支那狗嬲嬲豬

又贏！繼續搞多d！佢愈搞香港人愈冇安全感，愈快走！

機場保安係機管局請，佢咁講冇錯
你要入禁區要過呢關

唔想破處

A國邊會有record你用咩check in呀
一個航空公司 一個入境部門
你玩我呀

入境同狗都係跟港共set嘅policy
港共又跟支那set嘅policy
話唔埋強行開條新例
只要喺香港持有bno = 持有虛假旅行證件

兩登：即係即刻BC

沒錯
食住花生等睇大戲 拿英籍
三月就百國聯軍 打仗
圍攻中共

本BNO英國印, 英國認可，佢有乜權話係假?

如果搭巴士去其實入機場門口前已經要check

問題係，點禁BNO出境？
你唔俾人去澳洲加拿大或印度咩? 澳洲加拿大印度...實收BNO

有人開post提個injunction仲生效緊, 入機場果下要拎CNO過骨 (如果得的話)

都好噃，最想睇就係支共改哂啲法律佢，跟住仲同你講不變。

咁佢家下講有BNO就取消香港身份証，你一係SHOW有印特衰，一係SHOW其他國家PASSORT，一SHOW BNO你香港都入唔到

調轉諗 要人保釋交證件
係咪可以留返本BNO 喺屋企做紀念品
反正你都唔承認

唔撚想用特衰呀

其實好似美國咁會叫airline 交左入境名單，有問題立即DQ 唔俾佢上機喎，好似

睇返BNO條款係有一行咁寫
BNO要配身份證先入到香港

照你講
我去日本用香港護照去日本
我係咪一定要用旅客身份入?
我在留卡唔入得?
在留卡唔係護照CHECK唔到IN 買唔到機票

放心
班popo遇到英美聯軍進入香港會全力抵抗
誓死保衛林鄭+特區政府

點解會唔跟

首先，如果popo出動到武力，咁"港共有冇權"呢樣o野再拗都冇意思
二來，郭安法話對外國一樣有司法權

支共真係夠膽就唔會淨係夠膽搞走咗嗰班同唔承認BNO啦
做下小動作成班就淆晒底
我依家等緊佢做下一步啊，要二揀一，快D逼到英國轉BC啦

唔承認唔等於犯法喎

如果發現航空公司
俾BNO持有人登機
重罰航空公司
完

嗰度係對Passport同boarding pass 資料Match唔Match
唔係對你本野係咪BNO

屌，
你自己睇

我香港境只用護照
外國境只用BNO
佢點知我有冇BNO

買去美國機票時 個簽證係BNO 點用特衰買？

其實台灣都係
以前用過特區入境之後就要繼續
用BNO就要用BNO
不過台灣政府都好大可能會改動

呢個講法有邏輯問題

睇死佢地跪硬
匯窿銀行就係例子

咁係咪可以放咗胡志偉...

香港/中國航空公司100%

要renounce任何其他國籍先可以申請入籍荷蘭
捨得香港護照嗎

直接contact home office問吓
照計唔使做refugee

你唔承認就話人假？

推，如果咁真係用去到換passport 哩招唔work

咁我放大喼寄lo 一係你寄同隨身行李全部開黎搜

以台灣轉機

好大分別喎

發夢無咁早
英國人已經打開左屋企門
佢地無義務護送香港入英國

真係睇到

台灣先唔得，佢唔認雙重國藉

大貓根本係掛名英資咋嘛

唔會話假扮BNO
可能嘅控罪會係假扮「英國護照嘅一種」

你係咪冇去過旅行呀？
去台灣都唔會有印啦

冇得走

特衰係期間過期嘅話就唔比你續

即係唔夠膽cut 走BNO人嘅中國籍啦? 垃圾

唔當BNO係有效旅行證件同身份證明咁咪即係本嘢只係一本記事簿，點告你管有虛假旅行證件

剩係得Bno 唔通你唔俾我走咩！

同走白粉一樣
睇你有無咁既膽量
唔好彩捉到10監禁等緊你

換唔係唔work,
只係你要比哂2本passport 佢，睇當地出境個officer 肯唔肯比你出，
呢樣野就真係唔係100％ sure 得

入香港境點解要經人？

我覺得佢做得出

唔直接飛美國 中間搵個地方出一出境咪得

英國如果夠膽唔承認支那護照就正

喂, 話時話
美國政府都話嗰個孟賓舟起碼有 5 本護照啦 (3 本特衰, 2 本大陸護照)
咁嗰條舟舟未又可以喺美國, 加拿大, 墨西哥飛嚟飛去

上年飛過
俄羅斯
匈牙利
大馬
星加菠
日本 (5次)
美國
德國
芬蘭

張HKID只係出入香港境領過出黎

有d人得BNO無特區護照，咁真係好睇英國夠唔夠膽比BC啦

但買機票要passport同check in 要對passport,不過呢方面要航空公司奶共

過埋今晚gme 我直接買本bc

HSBC係港資黎架 唔通渣甸太古又係英資?

你係一個國家出入境時用唔同passport 應該唔得喎

BNO有一行係寫明要配香港身分證
我係柬埔寨 星加坡都比人問過

屌 縮
取消雙重國籍啦

啱 但做生意的人就會轉折及麻煩好多

細路仔未出過國冇申請好出奇呀？

咁我去新加坡馬來西亞呢啲轉機呢
仲有我原本已經有當地快速入境証件呢?
佢有record係等於我一定要用?
快速入境証件買唔到機票
我要用香港護照買
咁我去到一定要用遊客身份入境?

打開你本BNO，個人資料後面嗰頁，應該係第5點有寫到，check唔check係另一回事，日本人做事認真check埋都冇可厚非

認真問
巴打 上年隔離左幾多日 飛咁多轉

英國佬臨時issue 本一次性BC護照

HSBC真係英資呀
HSBC Holding plc 係英國注冊，總部又係英國

英國唔承認BNO就話姐
佢唔承認有鬼用咩
一個無乜幾個國家俾免簽證嘅國家

突破盲腸

睇下點，bno都係英國國民，扣留國民即係開戰

膠都費時比

點會唔得，bno係唔係本人咪睇相囉on9

OK 2019年

有BNO就取消香港身份証
唔承認BNO咋，唔代你唔認你做中国香港人

唔會

同意
同埋以前都試過咁樣玩過
古有資本家地主外國人生既仔女當出生成分唔好比人流放下鄉
今有97前香港出生當出生成分唔好預設成全部犯哂國安法呢啲一啲都唔出奇

所以咪解釋到隻英國航母點解黎南海囉

你唔係當大把公司百慕達註冊就係百慕達資掛

所以話今次中共做法,係真正侵犯左英國主權.

如果中共只係將, BNO要入中共境要有簽證先可以入.
中共可以自己咁玩.
依家應該犯左國際守則.

睇下登登同歐盟點回應.
呢次中共咁玩法.個人覺得世界對共迴響,
係不會少於國安法既效果.

remarks:
所以講香港係中共既無底沼澤.
中共越玩越深,真係因香港爆發核戰.....

想問下有無大石英司個本香港,中共禁書, 網上板睇下.
會唔會演變成個本書既結果??

護照只係死物，有我record 去到英國先申請emergency passport 都得

咩唔得
以前試過係機場俾popo搜身（可能自己樣衰）
睇我銀包見到日本在留卡+台灣身分證+HKID+BNO
屈我帶假證件唔理3721拉左我先講
之後玩左我一日先放我走

利申：台日混血

好似話如果在支那搭飛機過境就要焗住承認BNO

係，要走根本唔使拎住本BNO走，用廁板出境去到英國再拎返本BNO護照，即時網上直播火化廁板都仲得！

唔計走個班
平時可以咁廢左你bno既作用
同埋用特區出境 同時有bno係身 英國領事館會唔會照提供協助?

當你求其打開一頁都見有stamp
佢check你都覺得自己on9啦
佢又有record你幾時入過境

保釋果陣唔洗交BNO出來啦

要落都落台灣啦

平時BNO邊有用 英領事管係中國土地上可以做到既野好有限

另外到底bno大鬥法玩成點 重點在於英國點諗同埋點講 唔係中國話點就點

所以執柒咗港龍，唔容許BNO買機票？

其實大家驚乜 申請埋特區護照就走得 阻唔到你

同匯豐完全唔同性質，英航唔承認英國發出既護照，唔係去國會講兩句都簡單最多停飛香港航線，點會理你港共

係喎，咁如果啲學生簽證工作簽證係bno又點算

咁可唔可以特區護照出境
BNO入境
兩本帶曬？

五毛地產金融風向狗死曬去邊？

捨得上水未？

而家唔係到到都有印
你揸本UK護照，佢只知你幾時入境，唔知你上一轉由邊到入，跟手你去香港，要check有幾出奇

你先on9
而家講緊你係咪搭個程嚟嗰個人
唔係講緊你係咪passport 指嘅嗰個人

睇乜撚野樣

BNO 可能係非法文件 有勾結外國勢力之嫌

如果佢唔比你隨意申請特區
或者好似大陸咁出境要申報宣誓
咁又點拆？

航空公司唔出手
過security同入境己經可以攔住你

可以收返香港主權了
玩到咁大無非都係想有第一槍姐

依家告左先
吹呀

真！總加速師唔係浪得虛名，我都希望佢快d做多d反制！

依家肯定會有依個情況，有起事上黎就麻煩，即係出境同入境唔同紀錄囉

咁我飛左咁多次都未試過要
你話要咪要囉

其實點解一定要堅持用BNO入境, 英國個邊好似冇講話一定要BNO入境架WO.
另外唔係應該先擔心佢31號封曬英國既網站咩?

佢句野係the holder of this passport has Hong Kong permanent ID card number xxxxxxxxz which states that the holder has the right of abode in Hong Kong.

唔係怕你假護照

係話如果你出trip/去旅行 未係走佬
佢係咪等於迫你用晒特區
咁等同廢左bno平時既作用

所以咁既情況
攞特區出境 當你去日本 但同時帶埋Bno
唔知英國大使館會唔會照提供領事服務

當然要bno visa既
大把其他途徑走到去英國

佢自稱唔承認係證件 咁BNO點會係非法”證件”
媽 好亂呀

大家冷靜D，其實無BNO係手都可以入境英國，只要有BNO 資格就得

咁有BNO又唔一定係要移民去英國， 有D國家用BNO免簽證入，去果D國家咪用BNO囉

咁有咩問題？我都去到A國機場入境。佢洗閪理我係唔係搭依程？

有咩唔用
出入香港境都係用香港身分證 + 特區護照登機
出入外國境都係用BNO

問題係唔想申請特衰 出世到依家去過既旅行都冇申請過

拎本passport 唔係淨係講返英國既，例如好似有D 人d visa 係BNO 到，雖然依傢得中國殺bno, 但出入境問題都要解決左先

支那有撚人去咩

佢都唔承認bno，佢仲問你有冇持有佢唔承認嘅護照咁on9?

真
驚佢玩尻BNO，不如驚出入要申報宣誓好過
除非你永世唔返香港，唔係無得拆

個重點係點解一定要申請特區護照，係人都知係一個方法，但重點係依家中國單方面剝奪咗人選擇國籍同自由，身分認同既問顯

exactly
決心而家即走既 一定走方法
但唔係個個依幾個月會走
而家咁等同變相半落閘
申請特區加多的條件 同時唔認bno 咁就邊到都唔使去

日本出過幾次大事
英國領事服務你唔拎本野都照有架啦你冇睇？

冇睇小強國軍力
只係就算真係咁做你強國又有乜證據證明件事係邊個做先？
就算證明到英國唔認你強國咬佢食？
夠薑咪打柒英國囉
連台灣都未敢打係咪真係敢打英國先？
大家鬥耍流氓鬥過囉

唔承認同唔容許你持有係冇沖突
至於on9呢個問題，佢地不嬲都係

個時因為你入境係用bno
佢當你係英國人

但入境攞特區就變CHN

宣咩誓都得，你有BNO資格一世都有，無本野又有咩所謂

咁佢用咩籍口
唔比人申請 特衰先
申報同宣誓都係比你鳩up 既姐

屌呢d咪等外國點反應囉
而家你係咪連走既機會都放棄？

你在特區到期前移民走就得
咁你都移民走啦 宣誓宣乜都唔會有政治後果

咁搞法可能連啲本身無諗住走嘅人&藍絲都走埋

頂我都話左冇本野你仲講緊乜撚

申請啦，要安全出境點都係要用特衰架啦

頭先講有國家有你用咩護照買機票記錄
但唔係個個國家都要航空公司比用咩護照買機票記錄
咁我去唔需要航空公司比用咩護照買機票記錄嘅國家
用香港護照買機票 用BNO入境
都一樣冇人知

究竟中共on9啲定散播恐懼既連登仔on9啲

真係睇撚到火滾

You no gun
申請咪就吹你唔漲

佢有record 先算啦
你話無 佢查到先算
到時可能你都走埋了
唔好恐懼撚

Bno visa就解決所有問題

果d乜鳩一帶一路又收咗中共錢嘅細國家可能會嘅

就睇下有冇國家敢跟機

same
但應該都係要死死地氣申請特衰..

我好亂呀，咁佢即係承唔認bno？
假如唔承認bno, 即係佢眼中根本無呢樣嘢，何來有假？

取消左

on 9，我講緊合唔合理，你就講緊要走唔通唔拎，用下你閪眼睇野

咁咪唔返 香港咁落去都同中國無分別

咁我咪冇得用雙重國籍黎取消中國國籍

本BNO唔見咗

咪無囉

分番清楚 英領係外地唔會因為你冇本野而唔幫你

對住支那你仲諗緊合唔合理？

我個人係估如果佢唔承認 而又揸住一本好似護照咁嘅嘢 就係虛假掛
不過純粹鳩估 其實最後都係要等港共出細則先知可以點拆

咁一心打算走以後唔返，影響不大。
問題係有好多因為各種家庭/經濟原因走唔到既就要硬食

NOO 係所有黃絲唔俾出境
而班特權人士就無任何限制

點會冇問題，
個個國家都要record 你係由邊個地方邊班飛過嚟㗎啦，
唔係嘅話駛鬼係入境張資料form 到填flight number 呀？
Touch Base Policy 咩你估

唔夠愛國唔支持國安法都可以唔比申請啦
一係就照俾你申請但要佢keep
要出國就要申報宣誓先考慮俾唔俾你
大陸就係一直玩呢套

咁我俾埋本特衰佢睇證明我黎個陣點咪得囉

Twitter
Breaking: #BNO

應該都係
幾舊水整定算

為確保出國者皆是「愛國人士」 中國竟強收護照審查
2019/05/01 17:30
〔即時新聞／綜合報導〕中國當局對私自出國的人民加強管控，確保出國的人皆是「愛國人士」，因此越來越多人被強制要求交出護照審查，否則將會受到懲罰。

中國雜誌《寒冬》報導，當局會對申請出國的人進行審查，必須符合「政治可靠」、「歷史清楚」、「熱愛社會主義祖國」等條件，再來著重審查個人狀況，及其家庭成員的情況。

報導指出，自去年11月起，有名在中國企業工作的民眾控訴，表示他工作單位中有約20名員工因逾期未交出護照，遭到警告、降級，甚至罰鍰500元至5000元人民幣（約台幣2291元至22912元）等懲罰。

寧夏回族自治區中有家醫院，更是收到要求交出所有員工護照，由警方逐一比對所有人的護照簽發時間，一一收繳，雖然有許多員工反對，但員工說：「你不想交都不行，否則人家就直接找你，把你帶到公安局去，嚇得我和同事趕緊把護照上交了。」

另有名教師表示，收取護照的做法過往也有，不過沒有這麼嚴格，他無奈的說，這2年嚴格管制後，護照竟成了只能想念，不能擁有的「奢侈品」。

據了解，中國當局收取護照、限制出國的範圍仍在持續擴大中，受影響的人包括基層公務員、國營企業員工、學校老師、醫院員工等，皆有受到限制。

我唔申請特區護照 改用身分證明書 如果佢玩嘢 我咪申請DI

所以咪一直都講要BNO 同特衰兩本都比
係有其他人覺得唔駛之嘛

唉 冇得揀 整定本

人手咪又係會嘟你本passport 同boarding pass

放心，今晚已經會update

以我所知歐洲大部份都唔洗填landing form
英國19年都取消咗landing form
最近要online填個份係因為武肺留聯絡資料, 外遊記錄

HKID

呢班人 就算直接由bno變be都唔會幫到佢哋
恐懼什麼

想睇D航空公司點看代BNO
用BNO仲買唔買到機票

台灣承認中国護照嗎？中国人點入境台灣

中國
so?

我係國泰網站買機票都唔使入passport number 㗎啦

但會好煩。

畢竟你用中國護照入境，基本上聲明咗你用一個中國身份入境。
英國真心會好難插手。

但都係嗰句，揸兩本佢理閪到你。

台灣兩本都當你係香港 互用都得

應該立即升做BC先係上策

遲下渣BNO應該唔出得境 check到你會搞你

你又唔喺大陸你到底有咩野事會因為咁難插手？

Okok ,不過反正個visa唔洗有本有效bno，就咁用特衰其實都得

其實英國話明唔洗用bno都可以申請visa就係預咗依步

唔認bno係蚑蟈籍，咁係唔係可以即變bc？

支那人去台灣唔係用護照

我諗最麻煩可能係我個美國visa原來簽咗喺BNO, 依家去美國，喺機場櫃位見你本特衰冇VISA, BNO又俾你用，咁就上唔到機

其實即係迫你要續左特衰先走得咁解，
同埋未有BC 都唔可以剩用BNO

要你冇左中國香港藉先得

我依六年唔撚返黎咪得囉

咁實得，你以後唔返香港都得添

想講香港好多人有3本passport

有機會係用 BNO 申請移民，驚慌就唔出良民證

六年後都bc啦，定支那知我用bno visa 所以唔承認我本bc?

都唔洗良民證

如果用 BNO 移去其他國家

個 request for police clearance，首先會寫你用咩護照

同埋如果當地做 fingerprints，佢都要用護照 verify id

但離境大堂CHECK PASSPORT個人唔係入境署/ 海關咩?

唔承認BNO身份 又 唔比用BNO 登機

係咪BC 近了

不過要小心佢會大鳩其他國家
跟住啲19國會跟佢步伐，甚至連簽證都唔俾搞
情況好似當年華航嘅遭遇

而家武肺邊度有免簽比HKSAR passport入境?

離境大堂唔洗check 香港人passport,
入去前機場保安check boarding pass + HKID
目的係確保boarding pass 係你本人
之後security check
之後可以直接可e道入禁區
上機前航空公司地勤會check passport + boarding pass

禁區門口果個係機場保安，唔係海關，只係防止冇機票白撞，可以唔駛畀passport，機票就ok

禁區關員唔會睇 passport ，只係睇身份證，你畀本特區佢，佢都會叫你畀張身份證佢，何況多數用 e道

唔會啦，
除非佢禁英國人入境香港

意思係咪即話諗唔到有乜方法可以制裁,總之就唔承認左先啦

check passport主要係對名同睇相核實係咪本人

自私D，入咗籍先

留學簽證之類

即係依家唔係取消國籍，只係單方面唔承認bno做證件？

之前的
對 我都覺得好好彩

遲吓白頭佬係拜登個樣

即是如果你在外國以BNO入境
如果有什麼冬瓜豆腐
中國領事館不會擔保做任何身份陳術
現在BNO是可以由中國政府包底的

這樣的話, 入境國就會考慮必須確認英國會對BNO包底
有任何事英國都有責任包送該BNO護照人士離境
不然發生了什麼事
該BNO人士會永久滯留該國, 這樣人家就不會那麼笨給你入境

可以帶哂兩本但唔建議分開出入境，好易俾當地海關煩你
其實單純出入境用特衰無乜風險
到你係當地遇到咩問題咪拎bno去英國領事館求助

on9 大陸仔
記唔記得上年啲撤僑包機呀

BNO 經英國返香港仲便過直飛呀

西方國家會信Queen 定火車頭？

但你番度來香港咩?

呀大陸仔，你有無香港身份證？

佢俾你用身分證上機咪得
依家得, 無話之後都得

走得仲返香港? 你都on 9

胡志偉有救

bc is coming

咁即係我無特衰護照係咪番唔到香港?
利申: 得BNO

中共原來想曲線救佢
不反了

大把人申請咗特衰去完旅行就擺到過哂期
到時公幹旅行唔通唔俾呢班人續咩直接話封港得啦